屌你老母雜種狗，有撚恐襲咩，咪生人唔生膽啦戇鳩

咁撚細膽學咩人做主席